擇吉日入伙

將會搬新屋入伙 好多野唔識
係咪一定要擇吉日先入伙？
入伙唔燒衣紙都得？抑或都要落樓下燒d俾佢地
上次拜四角去紙扎鋪 做左水魚唔想再問佢地
求教學

擇唔擇吉日呢D 睇個人信唔信既姐
邊有話一定架
正常燒衣係係屋內燒，唔得就門口，再唔得就樓梯口，再唔得就落樓下燒
呢d 野係係紙札鋪買架啦 最多格下價

拜四角得啦
吉日唔洗啦

你當時係咪求其一日
擇日呢d野信信地 但又唔識搞

咁入伙儀式呢？例如米缸全滿呢d

咩都無理，本身唔信呢家野，加上你計吓數每日都係錢黎，收樓第二日即入伙，第三日就叫朋友移打邊爐

2020仲信呢啲野真係on9 仲以為得返啲傳統廢老先咁迷信 原來啲讀過書既後生仔都係咁

迷信撚：信則有不信則無

心諗 咁唔信咪得囉

千其唔好用肉食拜 用餅乾糖果 左酒右茶

ready五份set 大份放中間向大門拜 其他4份向4角

呢個係拜4角定入伙？

拜四角 衣紙一份 百解一張 唔使比人水買咁多野 平平地都做到

喺屋企燒之前睇下走廊有無煙霧探測器

講錯 衣紙 五份

裝修前做左 唔該曬

搭單一問，想過左農曆7月先入伙，農曆7月前先拜4角，簡單執一執，之後可能買下傢俬，過左7月先做入伙儀式，但傢俬擺晒入去先得唔得?因為想過左就即刻入住

擺晒傢俬唔比人訓比。訓？

朋友非古日非吉時拜四角，之後話果個星期晚晚比鬼壓，同覺得唔舒服。

利伸：間屋附近係擺骨灰果啲廟

唔係
搵師父擇過